屋企得八九盒口罩，點算好

仲有邊到可以搶

叫女上嚟扑野

唔夠咩 有8 9 盒

良心價 ＄1000／50 中國浙江製 deal?

屌。大把人得一兩個口罩，不如捐啲出來俾啲黃絲公公婆婆啦。

要用嚟扑嘢

關我撚事

留翻比得翻唔夠一盒嘅人買啦

八九盒edison 都有得你做

前世未畀人屌過啶啦

我用開日本製

另類炫富

我得69盒

炫你老母富
曬命

得番十個 兩盒thanks

得咁少就咪開post啦

日本就三月頭有貨，良心價 ＄3000/30 deal?

吓 自己得返9個仲捐畀人？

梳睇錯個

係囉， 啲大愛撚真係戇鳩鳩

依家入門基本裝要N95+氣密眼罩喎...

唔夠廁紙仲可以用嚟抆屎

有89盒夠比首期啦

豬嘴啦

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

得九盒
全家4人計
都只係用到4個月。。。。。。。

屌你咩 有九盒咁多 仲要上黎曬命

數錯，原來有10盒

樓主假膠黎 咁認真做咩

大愛撚最鍾意慷他人之慨

拉

2盒 thx

八箱就話je
我琴日先派完200個比附近鄰居

不過我果啲都係鄰居外國寄比我
我仲有四十個

你認為我地都係認真？

我又唔係覆你 你唔係咪得囉

我都係8 9 盒。Sor 係8 9 箱

一盒都無啊

原來樓主on9仔黎

B仔玩嘢呀

我得返一兩個咋

2盒thx

你知唔知口罩係要全部人戴先有用

OK我今晚淘寶，預計下星期比到你

+1有9盒尼隻，平時揹背囊就帶一盒起身周街派
屋企人無可以上我屋企拎添，好過睇貓啦

五毛狗啲po block得啦

捐你老母 你捐撚哂你果D比人啦

佢似乎覺得自己戴咗就無撚敵

sor我連街都唔出

一家四口 屋企得返兩盒